有時起度諗 睇圖表係咪只係自我應驗預言

當一大班人用同樣既理論去預測股市
而做出同樣既行為時
就會發生所預測的結果
好似丁蟹效應咁

利申0股票知識

會自我修正